AAPL 一拆四

買唔買得過

後悔尋日無入倉

依家係咪要拆左先好入

依家好入了
拆細一股平咁多, 大把少年股神入手

買美股既手收費以股數計
覺得會升既話當然係未拆之前買

以交易計喎

我都諗緊，拆左係咪通常升梗？好似700咁。

係

今晚all in！！！

up乜9

下 咁apple咪得返100蚊 蝕75%喎 緊係買put啦

一變四 四變十二

來到這禮拜更加諷刺

我all in咗AMZN同FB, 今朝轉晒落AAPL
自己覺得AAPL業績仲警喜啲

ER前放哂
都無後悔點知會唔會裂口低開

想放哂Tsla入蘋果

好似24號前入就著數好多 多3份

same here
正常拆股刺激到股價

白賺300%

好撚好笑喎

咁你笑左未

不過老實講 係睇升

幾時截

409呢個價太貴, 破哂歷史新高, 要記住係呢個咁唔穩定既時勢下

所以唔覺得佢會因為1拆4而大升, 我相信會好似TSM咁今晚倒插

x2, 好引誘

Yes

一陣就ALL IN

姐係依家買係1股 定4股？

趺到PK 就好笑

一拆4 其實係點？

10股值1000蚊

變40股值1000蚊？

求教

1股400蚊 = $400
變
4股100蚊 = $400

依家400 蚊一股
拆左你會有
四股100 蚊

好似係

睇下點

最驚喜係佢，經濟咁差，增長都咁勁，d鬼佬而家有錢無地方洗，遲d iphone12實俾人報復式消費 瘋狂掃貨
反而amzn fb預左唔會差

明白 唔該晒

明左 唔該晒

其實一拆4 價值唔變 但流通量大左 點解唔會跌？

穩定就唔止409啦
19年到20年升足一年，
唔係經濟差 打一棍落黎 一早400左

一拆四 對間公司基本面又無影響
以美股咁高既流動性黎講亦唔見有咩正面影響
其實拆股唔構成一個買入/賣出既理由

廢老揸咁多股都唔會放啦

放咗一半
一樣感受

上次拆股表現係點?

清左倉 就係等裂口低開

死基佬又玩財技

心理因素
覺得100望落好平
個個狗衝咪升

淡友終於等到落番$100

d止蝕止賺單會唔會自動調整
定要手動除4

而家美國好多卷商都可以買碎股

屌 真係新手嚟

外國好多 fractional 架啦

新手學野
如果想入少少玩下
應該幾時入?
用開大貓

黎緊出arm ,5g
入定貨坐定定

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

前車可鑒 而且係一種信仰

唔好燈死

sing sing sing!!!

唔拆咪又係幾千蚊一股
又唔係brka

就嚟升咗5 倍

本身都睇好 見連燈又有post

hold咗幾個月今日連燈先有post都算係咁strong hold!

唔好估頂

高預期咁多
美國GDP都出埋
就算南海開戰都唔驚啦

靜靜地贏

本身都想入

中國人都買晒iphone等美國人冇得用

拉

幾時截止

nvda日日盤前爆上，執錢

買1股賺3股

360蚊走哂
我錯了

咪撚推 我唔想搭沉船

個個都睇升
極危險

拆左變100蚊 咪升番上400囉
就係400太貴先拆呀
變番100咪有位升囉 ....

appl都一直破頂架啦
不過係陰d上
黎緊咁多好消息
繼續升

你咁講嘅巴郡都唔會咁撚貴啦

8月底拆，9月頭就公佈新iPhone,你何以見得會倒插，前幾日我話財報前買aapl都比人屌，結果咪又係升

係
我36x 37x 39x 都有貨
買親都係historical high

佢唔覺得貴咪唔拆

巴郡咪拆左A B, B又已經再拆左

200蚊買230就放咗

多謝Burberry條友

多謝佢走得合時，今年蘋果啲機全部好抵買

408入手

醒目呀, 拆定先, 知道9月新消息出會再爆升

呢個post充滿走鬼signal

當成班連登仔都想入既時候....

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

可惜大部分散客都冇你咁理性去分析

而家到散戶控制市場，股價低咗，買！

係咪應該要入了

拆股後唔會除權咩？

But the rumor
Sell your iPhone

$190成本
strong hold

拆細就真係加速主義

400蚊升4蚊難過100 蚊升1 蚊

仆街喇 咁多新手 一定損手爛腳

all in Li

我錯了，琴晚3點，384走左

咁業績好，收入利潤都高增長呢？

me too , 早幾日見佢跌穿上升軌道,385 走左

結論，實長期爆升，長期持有唔會放

盤前直接穿400

幾日前仲笑緊佢

優質股唔怕長揸

999

龔成term

建議月供

美股可以一股咁買
400 都仲平過好多港股入場費

咪燈啦，屌你

413 now

aapl 點會咁易比連登仔燈得死 唔信

高j不了

拆前買，拆後買
咪一鳩樣

出哂好消息等人出貨，再入市都未遲啦

24/7 DROP 落黎之後果幾日應該伙當跌穿左上升通道ONLY
依家先升番上黎入番個之前(3-7月)個上升通道, 今日個頂應該係 417
破左可以睇下做到 DOUBLE CHANNEL
利申: 9UP

題外話 巴打呢個咩app?

AAPL 早幾日先 360
正股有信念真係賺到笑

我就係見佢跌穿左，又準備放業績，驚死所以清左倉，點知佢殺出個一拆四

而家入

全部用iphone做對講機
用ipad做擋箭牌

介紹下

屌 apple 今年3月仆街 股joy 310買左 插到250頂唔順走撚晒 220蚊又唔撚敢買

425 喇師兄

靜啦

你個名

我290 開始買 溝左兩次 跌左成廿%都照坐
唔諗住放了

bin

訓醒又數錢

下次買貨賣貨記得上黎通知一聲

燈撚到

隻妖股升到427

咁叫妖?成差唔多兩萬億美元市值你估咁易推上推落?

妖？

想問問如何一拆四？
利申：手持少少

賺錢還賺錢， 我唔撚會buy 呢間奶共

燈到

google 奶最撚勁

同老解合作算唔算
Youtube 黃標

咁唔叫妖啦

如果一直冇拆
睇番record apple係咪成萬蚊？

冇派息冇拆，$12000

傻散真係唔知自己D錢點黎
溶到經濟崩潰/生化危機時，你認為手上揸住現金時仲會有用咩

唔好用iphone

Apple 每個Q 升10% ， 平時升升跌跌當offset 0
咁一年都有1.1^4
一年46%
點輸？

發達了

用咗an機幾年，嚟緊轉返apple....gogogo

經歷一晚總資產 UP 10% 都咪話唔爽

個陣驚驚豬 唔知跌到幾時
d錢 一野all in 返oxy 10蚊 23蚊走晒

全部all in appl？

好想買 350蚊 T車

屌呀 拉

真係太貴

等佢一拆四再買，平四倍

係囉 409買咁貴 緊係拆完買平啲

啱呀 遲d跌4倍，傻既依家先會買

嘩屌 琴日諗住等到406左右入
冇啦啦升到414 之後頂唔順訓
訓醒見到425屌你老母

係呀400幾好貴 拆撚完你班窮撚再買喇

起條友底啲po都好好笑

係咪平時媽媽幫你買呃你手續費

多謝燈

沽蘋果買茅台
沽tsm買中芯

TradingView...

?

中芯 好貴

200時歷史高位
300 時歷史高位
400時歷史高位
拆完後
100蚊 歷史高位
200蚊歷史高位
300蚊歷史高位
409蚊歷史高位

幾時正式拆?

太貴了
越平你係咪越買？

好似8月24

係咪好似派息咁
嗰日之前買入就得？

Sofi用戶一問
有冇人知到時APPL 一拆四sofi會唔會收個「公司股份重組」費用？

樓上一買就幾百股咁買掛
牛牛收費：
佣金：每股0.0049，每張訂單最低0.99
平台費：每股0.005，每張訂單1美金

佢每單都幾百股咁買，就係依股數計佣

每股單價太高
依家要400美金先入到場
拆細後，窮撚得100美金閒錢都可以買1股玩下

all in 一隻個股真係心血少啲都中風

過幾日等佢派埋息先入得唔得

前年尾跌落140仲爽

我想等埋除淨入去玩下
慳返30%股息稅

（其實點撚解大陸佬可以只收10%）

可能到佢月尾拆就變左百3-4一股

屌，希望佢會好似tsla 咁跌返落黎啦

個個都覺得年幾後又變返400蚊股

樓豬

我都留名跟進呀巴打
如果真係收US$58係每股計定點

點諗都唔會每股計啦
一股未拆先$4xx
收你$58usd一股咪total 1x%手續費

得啦 知你威啦

最多咪幾股

問左啦巴打，係收公司行動費用，USD$3

收一次定每股收？

我估係一次收，好似派息咁

依家應唔應該ALL IN想入場玩下

你再唔入 個價只會越黎越高

幾時有息收 有10股

岩岩先派完
等下一季啦

除淨前買嫁喎

其實長揸一定贏，買完都唔使理佢咁濟

幾時拆細上？

國際因素都有D隱憂
如果全面禁微信對銷量點都有小小影響

我都唔知，定入左先，琴晚已經46x

已入貨

唔怪得豬搵唔到appl 原來係aapl

頭先459入左

我嗰間已收到，10股得2.47美金息
0.82*10股=8.2美金
減30%美國股息稅=2.46美金
減證券行代收股息=3美金

實收2.47

我sofi

我有3股, 都係實收2.46

你邊間

cs

買蘋果都唔係諗住收息掛

有3股 淨係扣左30% ，得返1.72

好貴好貴